到底三哥譚仔係唔係苗僑偉開？

係，同黃日華傾唔掂數拆咗伙

三哥賣眼鏡

我有笑啊 ok

邊間好食啲啊？
比較鍾意苗僑偉嗰間

2分 繼續努力

其實都有小小好笑既
下次努力 比心機

樓上笑乜？睇唔起苗橋偉？

創意台都睇唔起小創作
連登以死

因為真係好撚柒

我亦都睇唔出你有咩本事
踩人之前望下自己

未load 到圖前覺得唔好笑
有圖之後咀角上揚左一下

正評俾你張咁劣嘅圖

我覺得黃日華嗰間好食啲

巴打有無諗過去紅館開棟篤笑

真係笑唔出

太撚劣